
                      Esta sin duda alguna es mi pelicula favorita, esa emoción que entra por el cuerpo al saber como acabara el final de Harry Potter no tiene precio! La recomiendo a quien se haya visto las peliculas o leido los libros.
        
            